long d 根本就係玩9自己

安全感 根本就冇
你知唔知你唔撚講野
根本就唔知你做緊咩

如果long d 你又覺得冇野
代表你根本唔愛對方

想long d成功 真係要多d分享身邊事

岩唔岩玩Long D睇性格
我同佢都獨立, 保守, 正經, 多思考少說話
long D 完反而大家更珍惜對方

利申, long D 3年 少分享事 仲一齊

佢一定有出去混

Push

巴打已經long完?
岩岩同個台妹一齊 大家都好痴身 唔知點算

就係仲愛先繼續等
有邊個想拍拖拍到咁辛苦
如果唔愛根本唔會咁樣折磨自己
未經歷過點會明

女嘅就係獨立但係太獨立，結果話都係適合自己一個而分。。

佢都咁講過, 不過都係一齊, 只係大家都唔捨得

異國戀我未試過, 但坦白講台灣D性觀念好雜, 希望你果個唔係

係呀
日撚日同部電話拍拖
大時大節街上戀人一對對 你就自己一個過
有咩唔開心有咩煩惱想攬下對方都唔得
淨係可以戇撚鳩鳩對住個mon
唔止玩鳩自己 仲係玩鳩對方
屌你老母幾撚時可以long d完

利申 感情十分穩定